Using libs: PyQT5, request.

Касательно изменений структуры кода в second_task:
1) Теперь всё обновление картинки - внутри UI модуля. Не нужно вызывать get_image_to_file отдельно!
2) Картинка обновляется при запуске приложения и нажатии кнопки.
3) Текущие координаты/приближение/тип хранятся в UI модуле. Да, мне это тоже не нравится. Нужно придумать что-то более красивое и логичное.